黑色三毛警報，前綫唔好理分化post住

依家係出面既人未必有時間上連登

留返係連登既係咩人？

次次有重大行動有咁多割席post

正式宣報連登無人割

割既一定係三毛

冷氣軍師今時今日都唔會同前綫割席啦

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

p pai tui

Yes this is correct

無人屌前綫，屌既都係網軍，起佢開過咩post就知

不過前綫未必有時時逐個起底睇

根本唔關前線事
只係黑警故意製造暴亂，引起恐慌

睇左幾個屌前綫既post主

睇佢開過咩post就知鬼鬼地

唯有唔幫佢地推，直接上一頁

推

真 幫推